林鄭：強制使用監控碼的手段要小心用 俗語說百屌成才 我是不怕你們屌的

林鄭月娥：要小心處理強制使用「安心出行」二維碼

行政長官林鄭月娥表示，現時已有超過3萬個處所，設有「安心出行」二維碼，20多萬人已安裝應用程式，認為要有足夠人使用程式，才會看到成效；而收緊防疫措施後仍可營業的處所，包括食肆、運動場、美容院及按摩院等，都要安裝二維碼。

對於有人提出，強制市民使用「安心出行」程序，林鄭月娥說要小心處理，指如果強制所有食肆安裝二維碼、食客一定要掃碼的話，可能會有人指措施令市民不能去某些地方，或者影響市民找地方用膳等，「我曾經提過這個意見，我見到社交媒體好多人鬧緊」。她強調，自己並不怕被人罵，而是要考慮在甚麼階段，採取相應措施。

原文網址：